香港其實係唔係好少人中意marble run / marble race

我幼稚園玩過E款之後就開始中意D類似既野 (仲有科學館個個波)

但香港地方細好難玩到外國個D咁大，規模細既就好似小朋友玩積木咁，好ON9 = =

睇外國YOUTUBE CHANNEL，有D玩到好壯觀
有D條管道係由原木雕琢而成

我見過最撚貴既係叫cuboro 既牌子，係好正但個價真係CLS
真係發達先玩得起
有個德國channel 有錢佬(/婆)買左一大堆，D片超正
無錢買都係睇片過下癮算

幾錢

唔記得，可以自己GOOGLE
但大概，片中咁多舊加埋，分分鐘都有幾萬蚊 HKD
又唔係真係貴到完全買唔起既

幼稚園日日玩

細個一定要去科學館睇

想買靚波子多啲

細過成日玩 而家仲係到

如果佢出迷你版，我應該會係咁買

屋企冇位擺